【8.9和你飛 轉會窗倒數】阿仙奴19-20球迷吹水區 MLI

1左

mustafi out

公投
40m sell iwobi

lm

Sky suggest that Arsenal defender Shkodran Mustafi is potentially on his way to a Ligue 1 club today.

光復槍手，愛蛇革命!

要不是爺爺
愛蛇邊有咁多錢買人

入upm9
走場狗lan

真 愛狗要飲水思源

goodbye, thankyou and fuckoff 細梅

乜唔係吹奏前疤rual?

Btw 仲有好多時間放細梅

爺爺叻準

入左upm9先

雲加

又爆po

再見了梅斯達菲

簽左？

No

因為 Sky suggest that Arsenal defender Shkodran Mustafi is potentially on his way to a Ligue 1 club today.

今日好熱
外面成34度

燒

分分鐘仲開心過買人

梅屎

12個鐘就爆post

屌你老母 一字排開呢

正常啦 轉會窗完就唔會咁快

等等啦

賣埋佢即係要簽多個中堅

Geraint Hughes of Sky Sport is at the Emirates

Mustafi could leave today, don’t know if it’ll be a loan or a permanent, to a Ligue 1 club

One thing that will be close to being signed, sealed and delivered though is Tierney

Nketiah, much more likely is a loan deal to join Leeds

是撚但 快d

有小小掛住雲加

如果真係賣似係籌旗買件勁嘅，
然後靠papa 電欺 新中堅搭堆新仔

梅屎出走尤如強援加盟

Luiz有消息未啊

古狗呢

nketiah借走
咁邊個踢後備前鋒

日日都掛

我老婆話古狗等雷斯

已經係我地既人

希望趕得切

巴丁

John Jules

回購akpom

Ak47

仲買得切
定係籌旗下個window先買
下季都有Saliba回歸，但要諗點換Papa同電欺

講到luiz 做咗阿狗咁

點解細梅又deadline先搞

再見了

我估雷恩

佢地死追k6失敗
應該仲搵緊中堅

到今日先有料放廢梅，
應該真係要籌旗買uxxxxx，
否則唔駛今日咁快傳出去，
當然可能又係報紙佬鳩up

puma呢套衫可以話係近年最7

賣比人可以遲d先攪,法甲轉會窗無咁早

承你貴言

雷恩養唔起細梅掛

摩納哥啦
之前都問過價

係大鈀黎，
買來比tsilva carry

放人大把時間呀, 要搵左替補先

終於可以拎返件3號出黎用
比Tierney

k6 prefer 雷恩
但佢連 4m fee 都比唔起
k6先走去波爾多

好趕

細梅可以放到幾多錢

賣比摩納哥可能有20m收返

25M

老實講，10m都殺

大家諗多左 細梅10M都俾多

同法比狗踢波

是咪有fantasy group

新人留名，希望簽到後防

波爾多有錢啲 之前放馬琴都賺咗筆

古仔咁耐都無聲氣
應該收皮了

賣到細梅咪有錢loan囉

賣舉手佬真係好興奮，有2xm發夢都笑醒

好污染 一定關黑驚事

fantasy 揀人
阿狗 第一場有冇predict 陣
laca doubt
pepe 又話後備

賣細梅 賣禾比 賣埃及
入雷西 古狗 t囝 updhddhdhjd
個轉會就完美

tri cap auba

Free既話都算 佢根本副資產

auba一定揀
揀埋何妖
牙蘭唔好簡 實失波

今日賣鬼到咩

第一場會唔會有施巴
諗緊擺唔擺佢，見好平

最緊要係拎返份糧出來

何妖搭沙卡應該暫時係愛狗正選
睇下出唔出燒 出燒就拖後備

後防價錢差唔多
點都揀其他big 6 好過阿9

猁開始燈到我地簽齊啲人
早幾日話我地簽唔到後防
而家清垃圾清到7788
一炮過掟落後防到 然後有多就借古
希望佢地繼續燈

Arsenal have reached an agreement with Chelsea to sign centre-back David Luiz for £8m. 32yo Brazil international will sign a 2yr contract. Deal for Celtic left-back Kieran Tierney 5yrs, fee £25m. Medicals today ahead of putting pen to paper before 5pm deadline #AFC #CFC #CelticFc

DAVID！

Arsenal have reached an agreement with Chelsea to sign centre-back David Luiz for £8m. 32yo Brazil international will sign a 2yr contract. Deal for Celtic left-back Kieran Tierney 5yrs, fee £25m. Medicals today ahead of putting pen to paper before 5pm deadline

Bbc david

Arsenal have reached an agreement with Chelsea to sign centre-back David Luiz for £8m. 32yo Brazil international will sign a 2yr contract. Deal for Celtic left-back Kieran Tierney 5yrs, fee £25m. Medicals today ahead of putting pen to paper before 5pm deadline #AFC #CFC #CelticFc
搞掂！

WELCOME LUIZ

David話luiz搞掂！

賣人大把時間

Luiz呢屌

跛神果然有料到

David已firm

繼續買人啦

Confirmed

嘩屌Don Raul

今晚0000，約定你，一字排開！

David luiz成日自爆啵

我願意用佢第三隻腳換古狗加盟

唔知啲猁會唔會又酸
t囝 古狗快黎

是但啦

8m電欺真係幾好

睇左咁多年牙狗最滿意既transfer window

我諗5 大聯賽無乜邊個會爆得勁過細梅

有大賽經驗

Sell iwobi 一邊傾古

歐霸決賽高下立見

到時可以爭四同贏歐霸

唔係講笑
早幾日歐聯入ajax波

又提老婆狗傷心事

Auba
Nelson Ozil Martinelii
Xhaka Willock
Moneeal Papa Chambers Amn
Leno

巴西仔

咁既陣都然唔到歐霸 愛狗自己賠錢走啦

雖然會爆
但至少有時有貢獻

用波

罰球 遠射

屌你老母好撚柒閪熱

細爆+雷斯,雙爆後防,爆到7彩

長傳佢都幾好

再次證明加齊迪斯條光頭狗幾撚廢

今年玩fm fifa慳好多錢

跛仔又然

係Don Raul好撚堅

今個轉會窗

肥佬好波

MVP
1. Raul
2. 跛仔

有無人好似我咁想魯迪加同基迪拉可以deal到

呢個真

五餅二魚

成班259

基迪拉不了

好撚癲

有傳過魯迪加咩

想然番香港

呢條撚樣禍害咗阿狗咁多年，躝得好
Ac都俾佢搞到收皮

照計mk > 巴丁

路根尼掛

有

大衛雷斯有用咩 買個真係識防守既好嗎？
當年巴黎買佢同賣走佢戈個係咪都係艾美利?

魯加尼呀

無時間了
爛橙都好過梅屎

白蘭斯買佢，艾美利賣佢

佢喜愛狗的

買黎用佢同papa 頂一兩年，等holding 同saliba 上位，唔錯啦。

市場上仲有咩可以揀？
又要有經驗又唔貴
雷斯係就係柒柒地 但都叫有幾下好波
唔通你想繼續用細梅？

都係過渡時期

用你第三隻腳換

雷斯

我知好撚多譯名
其實邊個先岩

都ok
幾時可以除低口罩

8m買正選又真係幾平

對住黑警除左褲先

錫佢春袋

古一招！古一招！

熱狗真係簽戴巴拿

Done deal?

Rugani 咪老加泥
魯迪加 轟個件傷撚左啦

Yes

David

你係賣細梅就話 細梅加電欺=場場入球大 係咪想學早兩季曼咁練迪基亞

Tottenham close to reaching agreement to sign Juventus forward Paulo Dybala. Deal not done but clubs hopeful. #THFC stepped up interest after their pursuit of Sporting Lisbon midfielder Bruno Fernandes ended over fee & Man Utd’s proposed move for Dybala was called off #JUVE #MUFC

阿狗借到古狗未

熱簽到大巴拿

而家其實就算真係唔賣細梅都唔夠人用啦

Ozil之後都無試過咁

Nelson睇咗熱身賽幾場
好似麻麻地

嘩屌🙇🏻‍♂️拆得掂40m 真點爭冠

踢開英超，仲要隔離球會主力
車仔又冇得買人佢地爭前4壓力大左好多啦
仲要我地中堅真係唔夠人

比時間啦
咁撚後生

我屌咩做熱狗寧願佢去獌

第一場應該
Leno
Amn chambers papa tank
細爆 沙卡
Mk Ozil 巴丁
Auba
(拿卡有小傷 應該後備 另外愛狗頭幾場多數唔出新人打正選）

屌你老母黑驚9放tg搞到全球升溫

熱狗其實俾得起佢入人工咩

獌狗一定激死 同埋熱狗wage balance

有無咁平

其實冇咩所謂，
dybala其實奇行種來，
加上本身紀律有啲問題，
去英超風險其實好大，
相反只要我地借到古天奴，
其實仲有優勢

巴打正選我咩都得

點會巴丁，當禾b 死嫁

So9一定唔識教 但肥普

35-40m好放

佢非洲盃踢到尾
岩岩先放完假

點都好過細梅先又可以直接出下波俾羊同pepe

用黎頂一季算係咁

仲剩八個鐘，Upamecano

who is 巴丁？

65m >300k wage
Potential 40m image right sanction

仲要都係阿根廷人

90m呀點比

2年約
今年就算主力
下季都會退落黎等saliba正選擔正

Maxxxxxxx 巴西第四級別聯賽轉會過黎

Kieran Tierney is already in London and will have a medical this morning at London Conley.

Best left-back in Scotland

L'Équipe: Palace have decided to sell Wilfried Zaha & will up their bid for Sarr

邊隊買zaha

雷斯都有埋！！！
咁香港都有希望啦！！！！

Sell Mustafi & Iwobi

比我係獌狗一定嬲死 有錢都冇用

son kane dybala
大力神

唔會屎過利同鏝...

martinelli

哦！我知邊個啦

淨係計人頭今年都唔夠用
仲要唔貴 簽佢真係用黎救命

賣甩廢梅禾脾咪比到咯

8m雷欺

咪貼愛狗

大力唔係想走咩?

沙卡坦克夠係德甲best11 la

Arsenal have reached an agreement with Chelsea to sign centre-back David Luiz for £8m. 32yo Brazil international will sign a 2yr contract. Deal for Celtic left-back Kieran Tierney 5yrs, fee £25m. Medicals today ahead of putting pen to paper before 5pm deadline #AFC #CFC #CelticFc

完了吧

爭古狗

David luiz Tierney 古一招

今日都唔放即係keep 到free
佢地仲有2件新兵 ndxxxxxxxxxxxxxx + de celso

借唔到就炒Edu

雷斯抵撚到

我唔撚信借到古狗呀

今個轉會窗震撼過奧燒
山狗 救火五子

45m資金搞咁多野

臭燒同古仔swap啦屌

32歲炸彈人 800萬 我覺得貴

當人傻架咩 塞個宇宙助攻keypass皇比人

勁到傻添啦 點搞

8M呢啲價係我地平日賣人

古仔應該無，可唔可以加埋佢

愛狗洗左200M+

南北韓都可以友好
轟阿點解唔可以友好

加埋打劫轟狗

大力臣唔賣等free走我唔信熱會勁過鏝利啦

神轉會一開波得45m 仲要all in Zaha
之後巴丁？屌你老母

如果當年爺爺有咁多錢買人

熱狗好癲
Dybala+ Lo Celso

躝

你而家試吓過隔離狗竇講呢句，睇吓會點

Ndombele Lo Celso Dybala

奧燒解構The Ozil chop

【Now Sports-體育】奧斯爾可能是繼皇家馬德里名宿魯爾之後，最愛chip射埋門的球員，但他這招更前輩不一樣，是更有效的The Ozil chop。

「我發現這樣射的話，會更容易入球，因為當門將出迎，若他chip射的話，或是會有後衛可以追至白界前護空門，但這種技術就能夠避免這情況，因為射門時更大力，皮球更快。」奧斯爾（Mesut Ozil）說。

可是，球迷不要在街場試用這招，奧斯爾表示：「若我在街上這樣射門，我的膝部早就斷了，因為地面太硬了。現在我於美妙的草地上踢球，情況就變得更容易。」

奧斯爾坦言很多隊友都非常喜歡The Ozil chop，「若我在操練時射入這樣的入球，他們全部都會慶祝，所以我認為這是大家都喜愛的射門。」事實上，30歲的他現在連射12碼也有時會這樣射。

圖片來源 : ©AFP

仲有林美拉水貨兵團

Lo Ceslo Ndombele...
勁撚到個一陣

救火5子先誇張 我當年睇到呆撚左

真心咩
奧燒果時係一線頭
Pepe 遠遠未到佢個level 喎

借埋古就完美

佢地咪會話thank you arsenal

佢地遲早會明白的

宜家係成個陣執哂喎

即食既又有經驗
最慘計人頭我地都唔夠人用 無得嫌架啦

爺爺成日一野轟落big name
唔撚買後防

不了

真
借埋古就完美轉會窗

咁山燒兩次都要轟既 咁好機會
係牙間果季 屌你老母

五個入邊得兩個幫到手

ozil當年係世界top20球員黎 仲要阿狗俾人話窮 窮左咁耐一次過爆出黎 點爭

係呀我地無得賺嫁 但求打個和

古狗&Upamecano
As well as Iwobi&Mustafi departure

買埋麥包皮就完美轉會窗

10M Cech+ 8M Luiz = 18M Giroud
點計都係佢地賺晒
西女人$1都唔比我廠袋

有無今個轉會窗阿仙奴list

依家8m根本唔係錢嚟

luiz會唔會正選打紐狗？定用chambers ＋ papa？

當年真係冇諗過簽到Ozil

班拿約都唔差既
5中3
達蛇 牙梅 白粉佬

果季講到口臭
開轉會無耐就簽左牙間
以為會生性
點知成季得一個 懲罰牙狗

細梅躝未

轟落古度啦

勁到

我覺得可以直接上luiz+papa

A山度士
半場換仆街仔波衫
好快撚d死
白粉佬好撚博命

LKK走去獌

Son Kane Dybala
GLC Ndom
Dier
後面事撚但
擺明爭冠陣容黎

應該係話big name 買親都中前場
後防成日買2等兵

???

Auba Laca Pepe
Coutinho

國米 干爹

大波拿，古一招去熱刺？

又黎多個牙間

電欺8m抵到爛啦，又有實力，點都勁過走場狗
就算真係垃圾，都搞到轟冇咗個中堅

打錯國米先岩

係
成日擺大個頭

借到古 我地前場至少唔差過利

熱Dybala真係done deal 咩

快啲借

熱狗真係俾得起咁既人工咩

David報得 都八成 雖然只係confident

雷斯歐霸決賽都幾撚勁下！

熱狗本身啲人好似好低人工

陣間我 tidy up

西女人在下一盤很大的棋
賣32歲既電欺比我地,我地唔再追當打中堅
仲要阿狗即pay 8M

2016年？

之前係咪有個英超球員壓線過左鐘轉唔到會

迪基亞?

DDG

有個好似直播佢去左門口

1-2年約算啦
依d簽黎都唔諗甩手

今年佢地係唔係唔俾買人

集氣古一招！！！

古一招
快啦屌

蛆呢隊波真係賤種黎 為朗賣大巴拿

IN:
Nicolas Pépé £72m
William Saliba £27m
Gabriel Martinelli £6m
Dani Ceballos (loan)
Tierney £25m (pending)
David Luiz £8m (pending)

好期待前線出full team

強烈要求冬窗繼續做po霸

古一招呀

ddg 未賣到
李城果件仲慘
買左但 register 唔到

阿狗成班廢青，d post去得咁撚快

今個轉會窗
仲要傳過拿卡 羊 拖 沙卡走

luiz呢單野2日搞惦左
raul真係勁撚到

yes

專登請假睇轉會

Rugani-#AFC: We are at the photo finish. No more time for a flight to London so efforts to close the deal will be in a summit in Milano. An operation strategy similar to Lukaku/Inter. Rugani said 'yes', Juve open to selling. Time's ticking [
@AlfredoPedulla
]

On9

MAN CITY WANT... CARSON!

Yes, that Carson. Scott Carson, the former England and Liverpool goalkeeper, is hot-footing it up the M6 as we speak to have a medical at Manchester City ahead of a season-long loan from Derby County.

Don't expect him to be unseating Ederson just yet though, he's being brought in as cover for the Brazilian and understudy Claudio Bravo.

夾埋40m賠錢 都係一億歐炸dybala 抵到爛啦
賣波衫都夠

起碼呢啲人係J得落先
之前雲格班救火兵團

真心左

賣埋埃及 細梅就完美

係唔撚係呀，公怖都係今晚
請假黎托

唔撚係掛，仲有

雷斯8m 簽2年約 都幾抵玩

好撚刺激

想要古狗

OUT:
Bielik £7.5m
Kos £4.5m
OOO £3m
Asano £900k
Xavier Amaechi £2.3m
Jenko £2m
Mustafi, Elneny (Pending)

仲有古一招

老婆狗不如訓到完左先醒
下下你訓左先有料爆

電欺兩年約，完約就可以躝

你唔好燈住

不如我長眠

叫老婆打暈佢啦

快啦

Adrien Silva

而家睇返都呆左 一半都係廢既

廢都係朴主永同a山度士姐

死熱狗簽到dybala

其實得左2 中間冇用姐

死獌狗搵邊個頂LKK

無一個亞洲人黎阿仙奴係有好下場
白粉佬算係幾好用

Natasha

雷斯一來勁過細梅， 二來又令無得買人既車仔少一個中堅。 good deal!

白粉佬唔止幾好咁簡單
好撚博命

第二件PL 出都冇出
買你完全唔知做乜，幾M射落海

Shkodran Mustafi could leave Arsenal today and join a Ligue 1 club on loan or on a permanent deal.

期待冬季轉會一樣咁精彩

拍住jj Carry成隊

Loan乜鳩
直接賣走 快

雷斯人工幾多

呢兩個月心情咁差
難得今次阿狗生性
梗係j下先

充撐下人數
死死聲唔好聽 爺丫唔想再聽到個四字

Sam Dean@SamJDean·2分
Hector Bellerin tells @5liveSport #AFC podcast (@bbcsport_david& @NickBrightDJ) that he is a “few weeks” away from rejoining first-team training. Hoping to play competitively within two months.

我廠300k都俾得起

但打機我幾鐘意用佢

Philippe Coutinho WILL NOT return to Premier League this summer as boss Ernesto Valverde says:

'I am counting on him' after collapse of Spurs deal

訓醒簽左5件
呆撚左

仲loan真係on99

打機好好用

Hector Bellerin tells @5liveSport #AFC podcast (@bbcsport_david & @NickBrightDJ) that he is a “few weeks” away from rejoining first-team training. Hoping to play competitively within two months.

等睇下半季出得番

Iwobi last 3 seasons in the PL:

18/19- 35 apps 3 goals
17/18- 26 apps 3 goals
16/17- 26 apps 3 goals

嗰晚無訓係度睇BBC直播
見阿迪達跑入球場興奮到我呢

邊有傻閪loan完仲會買佢

呢條友點解仲未俾人炒

山度士都叫入過間諜波

好似係報復里爾唔放夏神俾阿狗 本身里爾想簽泡菜仔

Juve deny the suggestions that they reached an agreement with #AFC over Rugani, with the player expected to stay at the club now [@CorSport]

其實朴主永都係慘，杯賽出嚟有表演仲入球享利招牌入波

之後繼續後備都冇

Worth listening to for the Bellerin segment alone. Such an interesting man who genuinely thinks about the world beyond the football bubble.

加d強制條款要佢買

完全正確

對保頓

其實福狗同馬斯亞都好勁
係要買個後備啫

如果今季係雲加主理轉會,
藍斯高薪續約, 人工同燒睇齊
買人:
1. 信任球員, 繼續畀機會垃圾
走場狗->留
jen仔->留
埃及仔->留
2. 買不知名幻幻
巴丁仔\法乙仔-> 5m
saliba 10m落bid畀人屌, 最後去熱
不知名聯賽球員->5m
3. 繼續豪門垃圾接收大法
de ligt->祖, 講價講到最後30m買rugani
最後一日bid 古一招, 75m破球會紀錄
賣人:
4. 賣主力籌旗
賤賣羊/laca -> 70m
5. 免費放走老將
k6-> free 走, 贏盡掌聲

後備咪有山狗

2&B啦 70M拎去

文迪蘇傑岩晒

吊你老母又屈

反雲狗幾時死

好準

可惜趕唔切開季

典架

笑死，下個post置頂都得

雲蛇都走左咁耐，仲要老吹d野出來屈佢
同班驚賊一樣

分90期咪得

反雲黨食屎
爺爺都走左啦

阿叔開league 要頂son mane

英國佬起身未呀

要哂

爺爺又話起球場要量入為出

懷念下雲式轉會都唔得

唔好理佢

Arsenal agree £7m fee with Chelsea to sign David Luiz as he prepares to make controversial move across London

Arsenal agree £25m deal for Kieran Tierney with Celtic defender set to have medical on deadline day

全隊最高薪打後備
爺爺遺計

Upxxxxxxxx done deal

Done deal!!!!!!

??

？？？

醬油？

笑什麼
我地ozil 一作客就病
後備都冇

lihkg

仲要睇呀叔兩個月

睇個勢大家都係著返條褲
轉會已完

懷疑有淨啲轉會費佢自己袋咗

想問仲做乜咁多隊想要burno

upxxxxxx done deal
雷斯
古仔
txxxxxx
一字排開

唔會

係就好

Arsenal's incomings in the transfer window:

David Luiz [£8m] ⌛
Kieran Tierney [£25m] ⌛
Nicolas Pépé [£72m] ✅
Dani Ceballos [loan] ✅
William Saliba [£27m] ✅
Gabriel Martinelli [£6m] ✅

£45m budget? LOL m8.

上季入波入到癲左

無爺爺年年鳩吹幾億轉會資金
球場都無

吹水我都識啦

An £8million fee agreed for David Luiz, who'll sign a two-year contract at Arsenal providing there are no problems with his medical.

地位既野 你唔明

8 hours left

爺爺食死貓,咁多年冇錢買人,唔出聲

Yaya 原來儲落咁多錢俾阿狗

想傾埋古一次過

爺爺最後幾年樣衰je
中間還loan賣big name keep 到big 4 無冠都原諒佢啦

唔係k6洗撚等8年咩

Tierney luiz Coutinho三個搭膊頭講we are gunners

八個鐘 賣義和再買新人應該操作唔切 宜家中堅又夠數
Luiz Papa
Holding Chambers Marvo

轉會窗仲有幾多個鐘？

8

Diu個個都話古冇了

一字排開

賣左先等冬窗再黎？
如果有40m冬窗budget就fat

古已經完咗啦
著褲啦 手足

用張伯斯踢右閘

滿意了今個轉會

given there is only 45m

無古要乜撚野雷欺

依樣真

無古仔唔收貨

1 句講晒
雷欺 or 梅屎

前場點睇都唔係急需
補返中堅位最重要

45m係John Cross 吹出黎

Goals + assists per 90 in league games last season:

Reiss Nelson - 1
Henrikh Mkhitaryan - 0.55
Alex Iwobi - 0.41
Paulo Dybala - 0.38

Interesting.

冬季 一野轟落Upxxxxxxx
下季
Upxxxxxxx Holding
Luiz Papa Saliba

法比 vps走入埋佢數就岩

8m/2 = 4m
25m/5 = 5m
72m/4 = 18m (首期20m)
0m/1 = 0m
27m/3 = 9m
6m/1 = 6m

2019 summer
4 + 5 + 20 + 0 + 9 + 6
Total = 44m

咁樣買人法,100%重返BIG4

Orny都有講

軍備競賽緊 邊有咁易

細梅一年入面其實都有3,4場佳作
呢兩條友一齊輪换就岩
出死雷欺一個 佢都係會係咁自爆

咁都入唔返前四，愛狗同埋林鄭好快d去死

賣人果d呢

梗係啦，Raul聽取民意，挽留世三Iwobi

問題補黎都係炸彈

真

堅定流

有無前4林鄭都要死

個David Ornstein 其實有冇柒過?

當年好多巴打笑鳩雲加好賤好仆街

而家買到電欺短期內唔會再買中堅啦
Luiz (32)
Papa (31)
Holding (24)
Chambers (24)
Saliba (19)
mavropanos (22)

張伯斯下年會躝

係

下個post Goodbye and Thanks Jenko

成日覺得佢份約有寫一年出幾多場

who ?

Papa就完約 Luiz都完 點會唔買

RB sub

19-year-old #AFC left-back Dominic Thompson expected to complete move to Brentford within the next few hours.

如果用轉會窗黎評估,獌轟最似無前四
不過阿狗條濕鳩防線

Nelson 得一場打滿90min
膠data

屌你老母死熱狗咁能有錢 玩能哂啦

最記得有次快攻佢係界外唔開波
激撚死中堅賓

Btw thank you Jen

阿叔一個踢晒（利申迷叔）

贊CFU

Per90呀清。。。

一字排開！！！

唔會冬季買啦,除非Papa/Luiz大傷

依家龍門位好似得leno，馬天尼斯同美斯？
其實夠唔夠砌

好耐未試我阿做deadline day風頭躉

Facebook見到: 期望有所成後再回來🙏🏻

今次肯定係熱狗做風頭躉

As mentioned on @bbc5live moments ago, the agreements for 25-year-old Argentina forward Paulo Dybala to join Tottenham are now very close #THFC #Juve #DeadlineDay

仲唔夠咩

打歐霸 夠做啦

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！

巴塞領隊華維迪都表明相信古會留效...無啦著返褲啦

理想：txxxxxxy coutinho upxxxxxxxx luiz
現實：txxxxxxxy luiz/咩都冇

張伯斯唔係踢防中先勁咩？

黎阿狗有正選踢wo古仔

寧願俾機會nelson上位
iwobi 睇左3季 夠啦

有冇人覺得古係煙幕
走義和入zaha

出左628min 7g1a
點計都唔會1啦

出道rb, 外借dm成名

咁軍備競賽法 下季睇黎都係要買

賣波衫同亞洲市場都回番本

Swap Iwobi la diu

俾機會黑美斯跟美斯學藝

其實踢咩都唔勁
踢中堅右閘轉身慢,企位唔係好
踢防中傳波唔掂

但值錢

628/90咪~7 你jm9

想打11個龍 而家得3個邊夠

係都係當奧沙用 仆街熱狗好撚有錢

等睇傾唔切Dybala
比佢簽埋Dybala真係首奪英超

貪佢係英人

真心癲新界西了

Luiz登雕？

David出了

個passport勁 其他就算啦

咸左

獌狗唔係同佢搶咩

今年又俾熱狗騎撚住了

佢寫g+a 喎
round up 先到7
我跟字面理解炸

鏝頂得住啦
相反猁都幾慘
攞完歐聯但唔肯買人

吾能系牙...熱簽到...

獌唔搶喇 唔想比agent fee同image right

咁應該計少咗添1.幾
點計都屌打啦

轉會窗關閉時間：9/8 0000HKT

Dybala唔想踢歐霸

Bbc有

正選55波炸我覺得鏝熱...
同埋熱都贏到鏝啦

唔俾佢臨門炒車嘅

source ?

Dybala好勁咩

係熱冇傾都贏到...

搶條撚
格拉沙唔撚肯再科水

講真dybala 球王片起碼>pepe

Hearing Eddie Nketiah travelling to Leeds as we speak to pen season-long loan from Arsenal after #LUFC DoF Victor Orta made impressive late pitch to sell Bielsa vision & convince him to reject likes of Bristol City, Fortuna Düsseldorf, Swansea City #BristolCity #f95 #swansfc #afc

感謝

咁佢留係祖記啦
訓係到都有冠軍

條後防老到

快手 3件

未有牙朗之前幾勁

青黃不接

要老婆ching 幫手燈燈先

認真傾波

Holding Chambers Saliba Marvropanos

佢應該唔想再畀兩大球王迫害

明明接緊

8m幾抵wor
即食有英超經驗

世界級球員先

叫老婆ching 買skybet Dybala 去熱

Sarri唔要佢 又唔想幫佢俾40m

無個係當打年齡既25-30歲

仆街啦唔可以畀熱狗簽到戴巴

比埋錢佢買又點話

用波好
不過成撚日上腦,一落後就發癲

鏝利熱三頭馬車
阿轟軌爭一個位

唯一希望佢好似迪馬咁唔慣英超

前邊鏝利熱 邊隊123 有咩所謂
阿有第4咪得

丁埋前鋒的心呢招技先角球爭頂

Son Kane Dybala
GLC Ndom
Dier
中前場又後生又勁

佢啲膠都唔少
不過進攻方面好太多

肥普識教架喇唉

阿轟軌

會唔會思鄉

班老野退休咪啱啱好囉
同埋我地班後生中堅都勁

大力臣走？

獌咪jer 打到手都震埋

你愛隊

淨係希望佢雙殺轟,兩場都鏟草就心滿意足

有Lo Ceslo 拉美拿陪 唉

得返一年約,佢唔想續

走咪Dybala打中間 Lucas Moura打邊 cls既個陣

用到波,識長傳幾岩愛狗
唔洗靠沙卡

現實係黑迫山神四殺阿狗
牙間2世og 比車仔殺埋

同下體傾緊 下體個陣都幾屈

就算走都無太大影響

投降 唔踢啦

屌你肥普幾時走呀
教到熱狗咁撚勁

食屎OG

我拎埋mk 同 2&b 去睇
佢真係將有打滿90min 既賽事
先拎去計就咁除

佢唔好又落黎歐霸搞搞震

Nketiah has rejected moves to Bristol City, Fortuna Düsseldorf and Swansea City to join Leeds. [BBC]

A season-long loan.

阿 槍手 兵工廠

唔撚踢了 仲有雲耶馬 施素高後備黑硬

唉得啦是但啦 咁得閒計個阿迷吹水tweet候選做咩姐

記者會又鳩嗡

跟Bielsa應該學到野

但係有沙加係度，前埸幾勁都冇用，d波比佢hold慢晒

用何妖囉

熱狗都簽幾撚多人下
又話搬球場又話無錢既屌

愛sir 應該prefer 433 > 4231
何妖 + xhaka + 拖
燒 88

天空體育 :

梅斯塔菲今天可能會租借或永久加盟一隻法甲俱樂部（摩納哥？）

K6 jenboy走晒
已經無人經歷過8:2

快D走

隊報 :

阿仙奴過去幾個小時正在接觸烏迪迪。

一個時代嘅終結

黎緊新界西

Tt/up乜春

玻璃人+我廠軍醫

抹去陰霾

5信

又係垃圾隊報

how abt 6-1
10:2

【BBCsport-David】

阿仙奴與車路士達成協議，800萬鎊，大衛雷斯簽約兩年。

Tierney簽約5年，2500萬鎊。

隊報第一個爆阿狗想簽雷斯

Up乜春呢

Push

咪撚簽umtiti...

如何xhaka換ramsey幾好，打返撃衝埋上去。不過係....冇如果嘅.....我收皮

意大利Sportitalia：阿仙奴的代表今天中午將和祖記方面會面，槍手將嘗試簽下魯加尼。

羅馬體育報：魯加尼留隊。

簽左佢啦

真既都收貨了

David ！Not guaranteed this deal will happen, check out @MiguelDelaney piece on the complexities #THFC #Juve

講dybala

咁貴唔撚洗買

乜都丁 up乜春/ rxxxx

呢單真係估唔到係堅
不過今個summer太多老吹野
法國野信rmc

utt/rxxxx變雷斯

古天奴啦?

係就快

古天奴！

細梅又數據屌打

頂住先啦
難得雷欺自動送上門
用兩年就掃走佢啦

stay!

貼錢加盟吧

Image right

叫雷斯經理人幫下口

Chelsea have agreed to sell David Luiz to Arsenal for a fee that should reach £8m, with the player now negotiating personal terms & the move should be completed quickly. [@Matt_Law_DT] #afc

佢好少犯錯
但犯親都係好撚大既錯

點解廢梅啲數據好似咁勁
真實就踢到成碌柒咁

好過Rugani喎 Utt又玻璃
雷斯識用波 簽兩年抵玩 之黎鼎Saliba上位
再Bid埋Upxxxxxxx

Matt Law

Tier2

係少數可以改變戰局既球員

Premier League Player Stats 2018/19
Errors Leading To Goal
1. Bernd Leno 5
2. Granit Xhaka 2
3. Shkodran Mustafi 1

跟軌會準少少 Tier 1都報左啦同埋

細梅是無辜的

Yes but Matt law 講埋 negotiating terms 咪貼埋

我地買到雷欺，軌係咪可以收皮

嗰啲得得吓身位放俾人 陰鳩龍門 掛住舉手
數據點睇到

條撚樣唔包位 唔mark人點會有Error

一睇就知勁過走場狗啦😂仲比較

真係好難廢過走場狗

我哋夠話冇錢啦
一切都係煙幕

舉手唔追唔計error
玩能哂啦

照咁睇應該簽埋呢兩件就完，
廢梅放風冇人要，
得返7個鐘完全冇其他消息

Right !
utt玻璃踢英超 仲要今夏堆熱身賽個個失波都關佢事
用埋雷斯 推爆個進攻力 入到前四
出年轟落Upxxxxxxx 頂papa就fit哂

場場買大 上樓不是夢

細梅轉會國外 慢慢傾到月尾

廢梅唔洗急啦 今晚係英超窗完啫

Fabrizio 出完個 tweet 講 dybala 但 del咗

賣唔到就冇錢買人啦，
到時可能場場比人456了

8M 睇D車狗嬲豬都抵啦

我要古天奴

空氣有問題

一犯錯就失波

好撚焗

屌 以為有官宣

黑驚亂放tg搞到全香港升溫

等埋 Upamecano Coutinho 四個一齊錫隊章

差D中暑

David Luiz is currently undergoing a medical with Arsenal and is set to seal his move from Chelsea shortly
@skysportsnews

nelson會唔會帶料到

禾b唔好走plz

出去行左一陣件衫已經濕哂

7個鐘

true blue 過黎係咩玩法

視線勁低

件衫黐住背脊好辛苦

天空體育：

大衛雷斯正在進行體檢。

？

決定每日擺一次

今晚再打過

推 推 推

29 30 坐隔離

Deleted

軌勁撚嬲

果邊地震

我地條防線黎緊幾年都幾好到
txxxxxx 鼎 sxxxxxxx bellerin
leno

CECH 2.0

岩岩行左入去商場吹一吹返乾件衫先

其實都未及我地當年vps走啦

我廠真係人才輩出

即係牙間黎
一隻何妖 一隻牙間2.0 屌你老母

雷欺9成9 係間諜

屌你愛狗仲中計

個陣contact a Cole 要讓

雲狗係宇宙級259

要還*

PEPE:Chelsea is the only club I would join in England

最後

最撚勁既259

個背脊當堂會凍冰冰，我好唔鍾意呢種感覺不過出面又熱

電欺自己派完膠

Pepe+雷欺
25到暈

兩單都激撚死轟狗

痴住背脊行真係勁辛苦好能憎夏天

軌咁嬲做乜姐
唔係賣左個豬腦比你點會有前4同歐霸
而家咪當回禮囉

有咩咁25 唔撚續約
一係賣一係留 果季係咪都無冠架啦
又無甩前4 留唔留果季根本無影響

咁電欺一向係冇防守，
你叫佢防守即係叫佢唔好踢，
用得佢預左拍佢果件要識補位同防爆

真 夏天又有雨季

濕熱

Paulo Dybala. Juventus and Tottenham are trying to find the total agreement; still some problems between Dybala and Tottenham to be solved. Meeting today with agents and Juventus director too. Not an easy deal but talks ongoing. ⚪️ #THFC #Tottenham #transfers
又係同曼聯同一情況

佢根本就唔想走
係祖狗迫佢走

Dybala咁撚複雜

呢下真係好過份

Dominic Thompson's move to Brentford has now been confirmed. The 21-year-old left back has moved to Griffin Park on a permanent deal.

下季禾地刀是七弟 有咩巧嬲

Kieran Tierney and David Luiz to Arsenal, here we go! Philippe Coutinho has been offered by his agents again but #AFC are not interested now. 🔴⚪️ #transfers #CFC #Arsenal

雲式轉會

古天奴再發offer比阿仙奴！

offer咗第三次

已經FEEL到打後半年呢度D人屌佢落力屌細梅

電欺會唔會趁nk走咗擸咗件30號 橙

送上門都唔要

鳩踢

咩撚野not interested

所以先要送走nk

唔撚要牙冇位比你踢牙

15m loan fee
50萬 週薪

有機殺到價
先8M雷欺
引到古狗好想黎

佢地都fd架wo

自己貼錢啦

Eliaquim Mangala could be another name to leave Manchester City today, with Brandon Barker also heading to Rangers.

The Frenchman hasn't played a professional game since February 2018!
唔講都唔記得有呢條友

笑左 魯迪加都買埋
林伯都要落場踢中堅

大家都係巴西狗

HERE WE GO

好搶口

日本天氣簡直一流
乾熱 夏天少汗
乾凍 體感冇咁凍 = 唔駛著咁多衫

不如送走埋我地件4號啦

Tierney 雷斯 一字排開

Go mu la

ooo賣得咁平

John Cross：

愛華頓拒絕放棄伊禾比，阿仙奴正等待他們的新一輪報價。

Luiz 個interview 可以問d 咩？好尷尬咁

50M deal

好cls
40m即刻比啦

唔夠時間喇

屌你老母西

廢到，打4場贏1場

dllm

John Cross 話簽老中堅又中

返嚟了牙Cross

簡迪以後去雷斯間餐廳再唔俾錢就要佢嚟阿狗

夢想係阿踢波

問佢點解會黎
有咩ambition
都係呢d廢話

David Luiz on Ozil in 2016: "The low point of my career was surely the [7-1 loss vs 🇩🇪]. However, what stood out to me was their class, Mesut in particular. Yes, he was the only one to apologise. For sure if I will ever leave Chelsea again I will love to play with him" 🔴

場場中兩三次柱

BIGGEST CLUB IN LONDON?

借埋啦屌你老母

Philippe Coutinho was offered to Arsenal by his agents but they are not interested in him ‘now’. [@FabrizioRomano] #afc

要捧盃

引號now

話中有話

yo philippe you wanna come out here

有zaha 我估

我夠無啦啦紅一件+送12碼

雲加又贏

比個機會佢啦

Tottenham

阿仙奴官宣左後衛幼幼Thompson（永久）加盟賓福特。

熱狗confirmed

古B好想嚟呀
收留佢啦好無

貼錢

Luiz:yo philippe you wanna come out here

快啦好想要古

Coutinho: yo Neymar wants to try Premier League? Come to Arsenal bro

捉到一隻熱狗

屁馬就不了啦

呢件好野?

2&b唔躝邊有古一招

Fabrizio Romano：

古天奴經紀人再次將球員推薦給了阿仙奴，但阿仙奴暫時對此不感興趣。

收平啲人工is ok

愛sir原來係爆炸頭控

場場睇佢碌地

屁馬不了

熱身賽踢得幾好
可惜LB太多人了

好想逼哂班撚樣剃光頭

Now 搞埋Upamecano 先 Coutinho?

Thompson->Rico Henry->Tierney

幾點完轟會窗

今季手足買幾多件波衫? 主 客 2客?
印邊個?

0000HKT

咪係，我地名叔亨利韋拉蘇甘寶都是光頭

5pm london time today

30m iwobi get the shit done and loan coutinho
Fuck u Raul

Announce Messi

日本17年同18年夏天都巧熱牙
果陣喺東北都成30度屌老母

得返六個鐘

Rugani on loan is still possible as mentioned yesterday, but chances only around 50/50 at this stage. A friend of mine believes they could go in with a late bid for Zaha if Mustafi and Iwobi are both sold...

Raul其實超額完成啦

夠唔夠時間呀

陣間一個尾十嚟咗 Eriksen 就好笑

my fd is 跛仔

Zaha

On Dybala: They’re pushing to get him, and what a signing it would be, but being told, as things stand, there’s a lot to do. As widely reported image rights & wages are the key areas #thfc #DeadineDay

爆po爆到

係既 我幫你含呀

j大左，記住我地係阿狗，切忌有自信

呢個轉過嚟會唔會出街俾人斬

30m唔賣之後愛都冇出價
30m都唔賣

唔要古要戴巴得唔得

跛神效應

70m

Everton refuses giving up on Iwobi

有咁多錢買佢
不如買uxxxxxx算

Upamecano + Coutinho all come la diu

if 有$ 買zaha 好心買中堅先

洛蘭迪做plan b都ok

David Luiz Twitter 啱啱換左背景相

已買Luiz
仲有Saliba下季嚟

g持

This is now confirmed. Permanent deal, #AFC have a sell-on clause.

I'm told it's a fee of £3m for Dominic Thompson. Good business...

又多3M

阿狗B隊

今晚12點

uxxxxxx
txxxxxx
古狗
大巴拿
雷斯
新救火5子

3M + Sell-on clause
今季清冗員幾成功

痴撚線 戴bra都j

倒數都唔j 等幾時

一日走場狗未走，一日都係失敗

點解會大巴拿呢

仆街走場狗

最後得返兩個黎啦，算係咁

Lihkg放出黎既風

Source:

仲有半個月清 我信Raul
連贊Boy都清到，世上無難事

屌你大台帶風向

4000萬真係剛剛好, 我睇大陸阿狗計左條數

2個月前只係期望會簽蘇超仔+中堅
pepe 係bonus

當年ozil都好多人咁講

其實雷斯上季係轟仲有冇正選？

Coutinho’s desperate attempts to get to Tottenham fall short by about £300m...
@johncross

歐霸決賽正選 你話呢

借到古or簽到zaha即jump

其實 Upamecano 係咪真係咁勁
90M

Oh sorry, I mean, Tottenham’s attempts to sign Coutinho, of course.
@johncross

即係點

仲zaha

亂黎既屌

BREAKING: Philippe Coutinho’s loan move to Tottenham is now fully dead.

Coutinho would only consider joining Liverpool if he came back to England.

只信fabrizio同david

John Cross Tier 4 reporter 唔洗理

從來沒有

咩事j dybala

雷斯有d馬甸尼影子

On9?

牙cross今個window返生，幾準

Exclusive: Arsenal Willing to Sell Alex Iwobi if Everton Up Offer to £38m on Deadline Day

約晚上11點酋長簽約，拖到11：59話唔簽

訓左陣晏覺
有咩消息

仲有巴丁仔

古 dybala應該都唔關英超事了 太短時間傾唔掂 冇一隊係desperate need
大家仲有三星期去睇佢地同尼馬同普巴嘅新聞

佢地要pepe分離式斷腳

你賣唔緊要 不過你要同我借翻隻古

簽多個attacker啦

去九州好能爽

唔係真係zaha呀

賣左梅狗先啦屌

我厰與熱9誓不兩立

雷斯大腳踢返右後，阿叔再輕鬆射過爛佬五指關

zaha唔夠班

係都買中堅啦

仲有成個月
唔驚啦

Spurs are open to allowing midfielder Victor Wanyama to leave the club on loan today
少個黑腸打MMA

賣人轉會窗未關

咩都冇，全部唔嚟

佢唔想踢歐霸
如果佢肯踢,一早去左獌啦

樓豬要開到8月尾，清埋梅屎先

賣走場狗2&b
買uxxxxxx 借古先係正途

j到傻撚咗

講真佢名過其實

再訓多陣 12點準時起身

迷燒只想去有燒既地方

嚟阿狗完冠軍夢

平時點會咁爽

雷欺頂一季
我地下季有新華拉尼

解約金
邊度值

有冇人知之前有個巴菜denis suarez吹到球皇借左過黎踢後備，依家去左邊?

仲有sell on clause

切爾達

快啦屌 跟住Ziyech

果名夠長，一個字母10m

熱係咪洗黑錢
無賣過人又掃咁多件貴貨

Celta

咁叫字母哥黎踢算

冇可能俾下年可能減一半都冇人要

Bale嚿錢未洗哂

上季一個人都冇買 + 歐聯決賽..

就賣大力神 同埋上年冇洗錢 估唔到起球場仲有咁多錢

當初又話艾美利親生仔，點解出都無得出之後仲走埋?

傷

癈

傷左 本身都廢

咁多人唔睇好luiz?

艾歷臣淨係想去西甲
最好今季無人買,下季free transfer

真阿tierney

唔識守既守衛

£3m that could rise to £4m...

4M

假片

呢句太子講架

啱曬愛狗長傳急攻

條撚樣係直接舉手唔守 緊係冇error

400k come ar

鬼唔知

幾時有多個牙吊

Arsenal have sold Koscielny, Bielik and Thompson for fees that could rise to a combined £17m. Makes £8m for Luiz seem like a good price, even if he is 32.

Txxxy

轉會費300萬磅+100萬磅浮動，有二次轉會分成。

痴線又買人

覺唔覺賣人勁咗
以前d幼幼好多都免費送比人

Sam Dean 正

BREAKING: Tottenham’s proposed move for Paulo Dybala is OFF after Juventus ultimately decided not to sell the 25-year-old Argentina forward #THFC #Juve

David

好似算幾好既價？

BBC david
BREAKING: Tottenham’s proposed move for Paulo Dybala is OFF after Juventus ultimately decided not to sell the 25-year-old Argentina forward #THFC #Juve

We love u David We do

撚熱狗

熱狗集體爆血管暴斃

要大力臣

Thompson->brendford
Henry->celtic
Txxxxxy->arsenal

嘩咁撚爆

1分鐘2000like

OFF

如果trade 細梅過埋軌就好喇🤤

Is off！

咁古一招去左邊

熱狗

全部都係阿迷留言笑鳩班熱

咁仲有得踢下同熱狗 冇dybala

呢招仲絕
Luiz -> Arsenal
No One -> Chelsea

Orny真阿

跛狗開po

一賣iwobi即一野轟落去

唔爭在要埋 Gary cahill
唔使錢做下後備都好

Like狂升

懷念禾仔了。。
Walcott swap Mustafi Iwobi Elneny

成年矛踢波 不了

去左水昌宮啦

gchi

開po

上年唔係黑哨雙殺咗啦

去咗精工

真撚狗

still have 6 hours left

羊個12m

唔係黑唷，打緊歐聯啦

gary cahill已簽水晶宮

召喚跛狗

祖同戴巴拿撚狗

跛狗去左邊